# Projekt na prace magisterską #

Ten projekt zawiera kod źródłowy dla aplikacji pracy magisterskiej.

Autor: Tomasz Rarok

Przedmiotem aplikacji jest generowanie kodu dla aplikacji CRUD z modelu w formacie JSON



